做單身狗做得耐會變到唔想拍拖

有冇人都係咁諗

習慣左一個人
一個去行街睇衫
一個人去買野
唔好話女友 係連FD都唔想叫
個種自在 都係一種享受~

我都係單身狗
我地試下一齊啦

係.覺得自由同唔想結婚咩起頭家

最主要係大左無從前種單純戀愛感覺

一開始分手無耐都急急地
之後就變到唔急
再變到無所謂可有可無

未撚拍過 好想拍呀屌！！！

唔係唔想
係已經唔識點同女仔溝通
冇可能識到女仔

我都係咁呀

一齊玩屎忽？